識日文/其他文巴打可唔可以幫幫手，"由聽日開始外國人黎香港有機會俾人捉番大陸"黎做標題po去唔同2ch同twitter

我時事臺同旅遊臺都開左po但依度再開多次，因為可能依度既會比較好多外國朋友日文或其他語言都ok,係返對應返地區就可以
其實今次過左既話外國遊客或者在港外藉人士有可能受影響，同外國人傾個陣發覺其實好難單從香港人人權受影響去令人留意，所以想睇下有冇機會用依樣野黎發大件事黎攪，想要用依樣黎做標題引多d外國既市民注意，再提供當地既請願方式去攪大件事從而令各地政府去開始承受較大壓力，去開始有更具體既操作，我見對外既大家都係支持香港之類既post所以想睇下有冇新方向可以再攪大佢
主要係想不斷槓桿式攪大件事，因為如果開始多外國市民知先有機會令外國政府更大行動，但依家大部分外國人其實都唔知，所以有機既話哪怕係令外國人去幫手簽d人權聯署去增加影響力都好去令各地政府有更大壓力都好，當然講個陣要套用返各個地方既例子去做類比就最好
意思係想如果係會既話，咁不如用"由聽日開始外國人黎香港有機會俾人捉番大陸"黎做標題po去唔同國家論壇同social media，咁起碼會好多好多有相關野既，例如家人係香港或者會黎工作既會留意，再補條要求當地政府關注既link去攪大件事去，又舉個例，日本後生一代好中意黎香港玩，你見唔少日本明星都有，最近日本節目先講完，如果係2ch出到依類post既話我相信係日本迴響會比依家大好多，其他地方都係
有冇人可以幫手

Template類似
由聽日開始外國人黎香港旅行有機會俾人捉番大陸
香港最為人熟悉既李小龍、成龍，一個充滿東方味道及美麗夜景同中國完全不同既地方。係過往香港同大陸係唔同體制，但香港政府係聽日有機會通過一條法例，從而令任何人係香港即使旅客、工作中既外國人都有機會俾人捉番大陸，係6月9日有一百萬人上街遊行但香港政府仍然堅持通過，而香港依家有如(XX某地方類似性質既歷史事件)一樣，依個條例會剝奪香港人既包括生命權、自由權、財產權、尊嚴權及追求幸福的各項人權，而且不受任何人權法律保障。由於香港政府聽命於內地政府，所以需要各國政府動用國際關係去保護21世紀仲會大倒退既人權，特別香港同中國一直行緊兩套政策同完全唔同既文化語言。所以懇請各位曾經對香港文化有認識或者黎過香港，又或尊重人權認為人人平等既各位，可以幫手請願各個政府有關注事件，利用國際關係同具體措施去對香港同中國政府進行施壓，特別月尾前會通過所以情況緊急，可以的話請幫忙廣傳。
(之後提供當地簡單既官方請願方式)
ーー
各位如果知唔同地方既請願方式、主要流行既論壇都可以留言幫下手
補埋時事臺同旅遊臺個po不過依邊傾都得

係網上見到有幾張日文既可以拎黎參考或者第二種方法直接用

有原link既可以提供埋原圖出處,thanks

Sor我英文都差我係英文報章同wiki copy
我用wiki加我d差到極既英文改

逃犯條例 Fugitive Offenders Ordinance
If proposal becomes law, there will be an extradition arrangement between Hong Kong and the mainland for the first time

But legal experts caution such a change could also affect existing arrangements with other jurisdictions

All people include tourist and foreigner stay in hk would be at greater risk of being extradited to Mainland China under the proposed bill, and suggested that legislation was politically motivated.

On 9 June, protesters estimated to number from hundreds of thousands to more than a million marched in the streets but the government reject to scrap the law.

the extradition proposal could be used as a tool to intimidate critics of the Hong Kong or Chinese governments, peaceful activists, human rights defenders and could further expose those extradited to risks of torture or ill-treatment. In a joint statement issued alongside other journalists unions and independent media outlets, the Hong Kong Journalists Association said the amendment would "not only threaten the safety of journalists but also have a chilling effect on the freedom of expression in Hong Kong.
"所以懇請各位曾經對香港文化有認識或者黎過香港，又或尊重人權認為人人平等既各位，可以幫手請願各個政府有關注事件，利用國際關係同具體措施去對香港同中國政府進行施壓，特別月尾前會通過所以情況緊急，可以的話請幫忙廣傳。"依段唔知點譯好

)_Bill_2019
重點係要請佢地幫手向各地政府請願先有用，所以可能大家都要做多少少

推

thanks巴打有時間之後都可以入黎幫手推下

up

po左去twitter了

果幾幅圖

thanks巴打可以既話單對單share埋俾d外國 fd同解釋效力會更大

都ok的了之後有時間先再譯

有人整左英文版懶人包

有d日本仔都好關心香港 有問咩事
盡力會翻譯埋佢

感謝，可以既話幫手問埋有冇向日本政府請願聯署個類方式等多d日本人join埋真心thanks巴

幫推

呢6張，post咗上twi了

巴打極感謝我搬埋去其他臺了

有新圖了

風太郎巴打都整左新圖，可以連埋上面6張放

link:(#16)

咪做mech佬巴打提供韓文版圖

link:(#20)

得閒既每一輪幫手推推一次，同埋見到其他po有新既可以幫手搬，我驚我miss左d更新,感謝
時事台:

旅遊台:

校園台:

娛樂台:

動漫台:

push

有無link，想retweet。雖然可以自己再upload，不過集中一條tweet做大個勢感覺會好啲